1555有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事

推

曱甴平

啱啱精選又話有

都要準備好，唔係佢地突然有撤唔切!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好鬆懈......屌你老母門口死口唔放, 仲唔撚搵方法入黎鏟平暴大....

希望真係炒左車 ONLY

甴近平 習大大

個舍監唔想死都似，謀殺

屌 邊個又放fake news

Hku 已fc

RTHK：狗攞到HKU搜查令。

RTHK English News: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU.

但係kong u有

其實守黎都無用，佢地無手令，都要入就遲早都會入
佢地有手令，要申請都遲早會申請到
咁可以做既野只有快d清哂d文具

唔好理，依家大學係target, 保護措施做多好過做少

hku有拉到人？

係，路人look,清文具，咁就安全

提高警覺!!!!!!!!!!